恭喜steam cyberbug連續第七周銷量冠軍

2020-12-28 至 2021-01-03 銷量表
1 cyberbug
2 盜賊之海
3 Valve Index VR
4 Rust
5 Hades
6 Raft
7 Phasmophobia
8 Gta 5
9 Rdr 2
10 CS Go

Rockstar 輸了

呢個月有咩驚玩

cyberfuck呢隻game真係集體炒車現場

會唔會有人特登買來炒車

一黎過曬等左咁耐
二黎好難2個鐘內發現咁伏
最後含淚爆機

話曬*

整角色都用左半個鐘至1個鐘， hea 兩hea 已經過左2個鐘，想退都退唔到
唯有死死氣玩埋佢

連登仔越屌越紅

cs go唔係免費咩

買skin?

出左xxx 大行動dlc

STEAM唔會炒
係PS4先會係咁彈GAME玩唔到

pro都可以正常玩
係部陳年PS4俾人屌